想做雞

笑貧不笑娼

想幫襯

好中文

1M1Q

成球野貢貴

有文化嘅雞

唔貴點解要做雞

可以做一隻純潔既雞

點做

要多客，積少成多

驚個西爛

唔該你睇吓句嘢點解先

保養好啲

咁係點解

挽留

公平咁對你每個恩客，唔好玩收兵